覺唔覺醫護罷工、以至「大三罷」都唔會封關？

香港人太好蝦